老老實實金正恩有幾大可能重係處?

佢個屎眼係處

佢今日應該仲係處嘅

佢有幾多個仔 你自己數啦